[国慶就到] 十月一日，全球反共日

唔知趕唔趕得切
十月一日，全球反共日
中国咁鍾意面子
將国慶變做反共日實好 happy

蝗蟲對於世界各國都有影響
佢地呢期濫用民主國家嘅言論自由
去發表反人類、愛暴政嘅言論世界觸目
Twitter 假 account 多到嚇死人
好應該趁住呢一波世界怨氣
將佢打成 Nazi 揚威國際

將共產黨嘅惡行一次過登報
整個網站一次過 Tweet 爆佢

人權
新疆吐博有幾殘忍
點樣剝削港澳

民主
對台維穩機器
點樣滲透外國
喺外國執行政治任務
遊行、恐嚇反共人士

經濟
入世貿攞著數
打壓外企
任意封殺外國人（包括港台）

最重要係
世界妄想佢三十年會進步邁向民主
而家好明顯係走向獨裁
中国將成為下一個納粹

拋磚引玉，一齊入嚟討論下

加快宣傳 支粹 呢個概念

十月一日
全球反共

冇人反共

P牌推唔到

十一全球慶

Push!

變滅國日

全球賀国「慶」

國際文宣新方向
China is nazi
No Made in China

快D一齊係Google Search
[China is nazi]
[No Made in China]
推上熱門

海外巴支持

推

反倒納粹中國

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果10月1日可以有個全球性既示威……

一大班手足已經討論緊，歡迎一齊集中討論

全民full gear 上街

Chinazi

Chinazi真係好邪惡